
\begin{table}[H]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \setlength{\tabcolsep}{12pt}
  \begin{tabular}{p{2.5cm}p{12cm}}
    \toprule
      \textbf{CU-02} & \textbf{Envío de un paquete }   \\
    \midrule
      \textbf{Actores} & Usuario \\
      
          \textbf{Precondiciones} &  Haber realizado \textbf{CU-01} (Tabla \ref{CU01})  \\
      
            \textbf{Postcondiciones} &  Ninguna  \\
      
             \textbf{Escenario {principal}} & 
            
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario decide terminar la edición y envía el paquete.
                 \item Aplicación recoge todos los campos editados y los guarda en sus variables correspondientes.
                 \item Una vez guardados los campos, la Aplicación envía el paquete al destino.
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt

             \\
      
              \textbf{Escenarios alternativos} &  Ninguno \\
               \textbf{Escenarios de excepción} &   
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Envío es cancelado
                 \begin{enumerate}
                 \item Aplicación mostrará motivos del error o fallo (error de campos u otros motivos a priori desconocidos)
                 \item En caso de ser error por campos erróneos, la aplicación informará de cuál/cuáles fueron dichos campos
                  \item Opcionalmente, aplicación indicará para algunos campos una opción válida
             \end{enumerate}
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt
 \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{CU-02 : Envío de un paquete }
  \label{CU02}
\end{table}
